有無力量可以驅使美俄合作？

例如有共同利益

冷戰都過咗咁多年
俄佬都唔行共產(雖然都係極權)

始終政治無永遠敵人

有 中國發癲

即係而家

美俄之間暗中合作你唔知姐（或者應該係無形既共識），不過如果比其他國家知道就唔係好事，特別美國本土

無俄國威脅，歐洲就唔會要美國保護
無美國威脅，支那亦不會進貢咁多著數比俄國

正正係呢個理由

美俄嚮國土上爭議唔算大 (相比俄同歐洲)
何況有都可以合作(俄同日本)

既然意識形態之爭已經過時
而美國甚至同中東專權都做到friend

點解美俄仲好似咁大芥蒂

除咗外星人襲擊地球或者絕世天劫應該無

二戰日本仔打到黎果陣，有冇驅使國共合作？

俄佬要認契弟。

係連登出個post公投
再send比普京

所以侵有通俄門既背景

侵侵係俄羅斯叫雞比普京拍晒

美國人好驚同俄合作

但其實so what

北極

因為對「政治正確、邪惡蘇聯」既思想左膠美國人來講，俄國永遠係「最強假想敵」（支那仲未夠班），佢哋寧願接受兩國核彈互射，都接受唔到兩國和平合作，至於侵有無通俄門已經唔係重點，有句說話「知道同承認係兩回事」

中東班友極權到仆街都做到美國盟友，俄佬永遠都係敵人

而家美俄, 只係講利益
仲講乜意識咩

除左某個国家, 仲階級鬥爭

所以點解唔可以一齊食中國？